［月經］一首歌一個故事

人一生總有幾首歌陪住你渡過某啲艱難時刻，而之後喺機緣巧合底下聽返又會有莫名嘅失落，更甚會連聽都唔敢再聽。入嚟放低嗰首歌，分享下關於你嘅故事。
我先：還記得、別來無恙、終點的擁抱

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼